黎啦黎啦黎啦黎啦鼓啦黎啦！！！！！千跌終於黎啦！！！！

有熊市就有我

屌⋯⋯又燈

又跌

靜靜地贏.jpg

即係千升 收到!

25000

牛市千點

求下你放過熊軍軍

gogogo 今次發喇

麵麵暴力殺熊

終於去到熊市最激烈階段

屌 暴力救市嘅

屌你又搞事

麵仔

唔玩啦比返啲錢我

咪嘈，靜靜地贏俾我。

俾條生路熊軍行下ok...?

終極一彈

唔通今日可以反升

燈一燈就唔洗跌 邊有可能

大dodo
大dodo
大dodo

DODO 哥恆指有無機會跌穿17000點？我等住睇班港豬玩笨豬跳

到到呢個時候仲250

睇緊180啦

麵神又暴力救市........

咪啦，上次美國跌800點都俾你托起
我要攬炒呀！

可以開市入定牛了

麵底再次生效25001

麵哥總有一次會中 跟買跌

對唔住
各位請用返不推文回覆
麵仔個post上左熱門

大撚獲

麵咪媽
你...................唉

暴力救市V彈
劍指280

日本仔跌到屎眼都爆

升！

開市即入牛

香港日本都救

All in 牛

開市即刻入牛，多謝

重啓派千先啦

麵麵等你出出來嚟好耐

好呀 驚你呀

靜靜地咁贏唔得既

大dodo又燈

和平 理性 非暴力

我啲熊仔

push

大dodo好耶
求遠支持

。。。

屌 星期五唔敢坐熊 好撚後悔

屌你又燈 訓教啦仆街

大獲熱門

唉頂我啲熊仔呀

我要㩜炒呀屌你

真漢子

跌跌跌跌跌

我小你咩

靜靜地贏

千跌 當香港人乞丐?

起碼2000

又燈...

正～

扮豬食老虎咁多年 真係千跌

估唔到財經台大dodo咁有影響力開post都上熱門第一
麻煩dodo燈下政府

靜雞雞贏唔得既

大dodo又救巿

媽咪麵真係好有影響力

咁快熱門第一

26500？

24500

又升D金

18000

麵神可否祝福香港警隊 安全健康 絕對唔會死人

暴力救市

屌你下麵

大奇蹟日

好好好好好好好好好好好好好大機會

想睇大DoDo既gif

大dodo你可唔可以燈好啲

例如係升5000點咁

drop to zero

嘿嘿嘿

睇下今日點

屌你我等緊收錢

$1000仲係唔係壽終正寢

升

Come on baby

屌

面神，今鋪靠你

逃生門
未清哂短倉

推e個

痴撚線 阿爺請返黎救市

又燈

1000

唔好比佢停！

lm

睇唔到, 依家最新hsi index幾多?

連出兩個po救市
股場暴徒

面面我跟左你

我身家多左15%

燈撚到彈左少少

燈。。。。。。。。神。。。。。。。

本來1000 依家8舊

屌你老母即刻無千跌

700舊

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

今日轉燈

咁樣暴力救市好咩?

救撚到咩佢

想點呀你，好幫唔幫走去幫港共救市

麵神暴力救市
食粥食飯睇你啦

800

dllm咪燈啦仆街

老母麵好心你就收下口

撑警 撑市 撑人民幣 同志們加油

技術性調整

插爆

國家隊仲有無錢

跌夠999比你，之後爆升

不意外

靜靜地嬴唔得架喎

跌800 開市

係咪同上次一樣

你就想

國家隊上星期散咗貨喇

暴 力 救 市

完全睇唔透你幾時9up

一個禮拜邊散到

國家隊好快夾翻

麵底仲未穿, 咁樣叫跌咩

老母麵又暴力救市

今舖真係要攬炒喇

燈咗咁多年終於有出頭天

咪燈

嚟啦

大DoDo既燈力

托都托唔住

麵神破燈

會唔會燈到倒升架

如果唔係麵爺 單日跌1200啦

股王1177

閘住

將會反升200收市
國家隊進場

咪撚燈啦仆街

個市死左呀

今日1200ok?

你走啦 我想搞大佢

舒服

跌啦你班pk

開市追左沽
253 900000股熊

今日燈唔到啵

大膽！老母面將時有唔準？
時晨未到

面神其實係咪正苦臥底 用黎救市

帶風向？

升緊上去

又救市

靠連登仔做市就死得啦

屌你咪燈啦

千跌唔到喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

燈到升番

救市

咁樣救法，仲話出老解

空倉先係皇道

老解就黎無糧出

當你唔信佢時，就會燈到仆街架啦

面面靜靜地贏啦好嗎...

升呀

俾撚個叻你，又中

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

老老豆豆,到底DoDo你係咪大戶黎
今日咁都可以燈返上去係咩玩法

多謝 入左好多250牛

屌你老尾

如果開市買牛又贏錢 有時真係唔到你唔信

麵麵好野！

撤回一千仲黎得切...

你個死仆街又燈

大DODO 真係痴撚線

你仲會唔會開post㗎？ 你唔開我買牛㗎啦

屌你老母

真係好強，咁都燈番上，不得不服

Day high 收
老母面你真係燈力第一

Dodo 明天有咩貼士？
求明燈指引

今早一見post 既放熊，多謝

立即屌你地老母

大dodo永遠懷念

錫返先

25000金剛鑽石底

春袋?

燈膽

等明天指示

要求撤回！

靜靜咁贏唔得既

夜期棍上

中咗

多千麵麵重啓派千

26500 is coming my friend president mummy me

唉
臭麵

原本跌900都比你燈到收市跌少一半

麵麵

屌你老母麵

仲以為今日熄燈 原來尾市黎黎

真係好撚柒燈

柒完有乜感覺?

今日咪跌咗囉
頂多收窄 但都係跌

900點燈一燈收市4XX

算啦！
識玩嘅，已經執撚咗幾百點啦，洗鬼出聲咩

麵神關鍵時刻可唔可以熄燈呀屌

識玩都會被燈死, 面神果然係神

麵麵出黎未呀?